其實健身係有捷徑，絕對無大家想像中咁難，小弟依家就分享健身既速成法俾大家，希望個個都可以做大隻仔

人手(空白鍵) 1 =健
竹竹 1 =身

括號空白鍵姐係要襟咩？

笑...能....死......左...

你的支持就是我出POST的動力

依位老友記可以問下個孫

笑撚到我有腹肌 洗乜健身 睇完樓主個post已經可以出去溝女了多謝樓主

on9

唔明

估唔到拎白卡都有捷徑
多謝樓主

唔駛客氣,希望你好好善用依種福利,唔好浪費納稅人既錢

可唔可以教埋健心同健生
唔想晒錢搵胡師傅學

心(空白鍵)=心
竹一 2=生

年11
唔撚得喎

你可以問問#11位巴打點解

好勁

勁過力威

多謝樓主
健完身即刻明顯高左, 大隻左, 自信心都返哂黎, 每次考試仲得到100分呀!

求樓主變戇鳩速成法